有冇人會徒手「剪」指甲？

懶人，指甲拖得太長喺屋企唔記得剪，出街又冇帶指甲箝，嫌長、礙眼，索性用單邊指甲徒手切落嚟，一拉出嚟嗰嘢就

有時會甚至會咬出嚟

我徒手剪會將個指甲拗出拗入然後搣出嚟

係，嫌手指冼手，驚唔能夠一氣呵成
拖出嚟「折」一聲，爆缸

試過指甲長起上嚟，一唔小心向內屈，指甲兩側爆咗，好刮手，然後手賤起上嚟就